黑客Hack入HKDI CCTV 有幾難

又無知一問 有冇IT大神可解答

個原片會唔會另外儲存，唔會駁lan線

認同
黨鐵,警署就話難
HKDI應該唔難?

先不論cctv storage 有無air gap
其實感覺上黑警it 廢廢地
連做cyber security forum都搵big 4 幫佢地搞demonstration

更大可能係直接搵hkdi攞footage/刪footage
根本唔需要去hack

就係hkdi唔比先要hack

要online先得架大佬

Hacker 都有野做唔到。
對付無連上網嘅野，最可能就係用木馬，但如果佢永世唔連上網，裝咗都拎唔到野走

大佬聽聞搬走左hd 點hack

學校唔係多數用內聯網咩

唔好將電影/電視劇當真
現實上, 只要你小心, 中共都拎唔到你電話/電腦上既野, 更何況商業機構

無知之餘你不如research下乜叫hack先啦
你想要懶人包既話：除非hkdi係無任何IT人負責個系統兼智障到直接張成個server乜叉firewall都無咁駁出街，如果唔係無可能咁滯

inner network